「政治庇護」已經被國際左膠和穆斯林假難民玩爛了!!!!

遺憾地，「政治庇護」已經被國際左膠和穆斯林假難民玩爛了。當然，早在八、九十年代，來自中國的假難民早就已經為歐美社會帶來壓力。可是，中國的假難民再不堪，也不至於去迫人不賣豬肉、不賣酒，迫人蒙面、包頭，甚至大規模的性侵犯、強暴、毆打、搶劫和殺害白人。當然，中國假難民中的黑社會（特別是「福建幫」）一直惡名昭彰，但是黑社會說到底也只是求財，無意搞文化和宗教侵略，故此他們的侵略性依然有限。可是，自從敘利亞內戰爆發以來，無數穆斯林假難民假借「戰亂」、「被迫害」之名湧入歐洲各國，並且拒絕融入當地社會與文化，形成無止境的衝突，加上穆斯林移民與白人的矛盾早在法國、德國、英國等地持續多年，其矛盾的嚴重程度遠高於中國移民與白人之程度（前者涉及宗教與文化侵略，後者則只涉及文明及道德程度差異––––自私自利的中國人才不會為宗教賣命，只要有星期日有免費午餐吃，就很容易的受洗加入天主教或新教了）。左膠政治令社會帶來極大衝突，結果引起今日歐美社會政治「右轉」的反彈，於是美國特朗普當選了，英國脫歐公投也通過了。難民被污名化，政治庇護的門檻自然地必須提昇。結果真正需要政治庇護，卻又得不到當前西方人重視的政治難民，將會深受其害。

99%真難民好撚慘比1%害群之馬做臭個名